{
    "question": "Dalam iklan mesin cuci di atas ada kata kapasitas dan program, apa arti dari dua kata tersebut",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dalam iklan mesin cuci di atas ada kata kapasitas dan program, apa arti dari dua kata tersebut?</p><p>-Kapasitas berarti daya tampung </p><p>-Program berarti cara kerja.</p><p><strong></strong></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "apakah-bunga-kata-sifat-584",
            "question": "Apakah bunga kata sifat? \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bukan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Kata yang menunjukkan sifat adalah sombong, pintar, bodoh, cepat, tanggap, dan sebagainya. Kata Bunga menunjukkan kata Benda</p><p>Terima kasih...</p><p><strong>#</strong><strong>L</strong><strong>e</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>n</strong><strong>W</strong><strong>i</strong><strong>t</strong><strong>h</strong><strong>B</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>i</strong><strong>n</strong><strong>l</strong><strong>y</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perkembangan-terbaru-dunia-pewayangan-menghasilkan-kreasi-berupa-821",
            "question": "Perkembangan terbaru dunia pewayangan menghasilkan kreasi berupa wayang suket. jenis wayang ini disebut suket karena wayang yang digunakan terbuat dari rumput yang dibentuk menyerupai wayang kulit. wayang suket merupakan tiruan dari berbagai figur wayang kulit yang terbuat dari rumput (bahasa jawa: suket). wayang suket biasanya dibuat sebagai alat permainan atau penyampaian cerita pewayangan kepada anak-anak di desa-desa jawa.1.\ttuliskan kalimat utama dalam penggalan teks laporan hasil observasi wayang tersebut !",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pewayangan berupa wayang suket. jenis wayang ini disebut suket karena wayang yang digunakan terbuat dari rumput.        maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "laporan-hasil-penelitian-yang-telah-dilakukan-secara-ilmiah-denga-525",
            "question": "Laporan hasil penelitian yang telah dilakukan secara ilmiah dengan metode tertentu yang disajikan dengan singkat disebut.... *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>laporan hasil observasi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena hasil ini menjelaskan secara ilmiah dan singkat tetang sebuah penelitian</p><p># maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-telaahlah-struktur-penyajian-bahasa-pantun-di-atas-465",
            "question": "1. telaahlah struktur penyajian bahasa pantun di atas?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kalimat parageraf</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-unsur-penting-dalam-cerina-fisik-dan-non-fisik-103",
            "question": "Sebutkan unsur penting dalam cerina fisik dan non fisik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>unsur cerita fiksi</p><p></p><p> Tema, yaitu gagasan atau ide dasar yang menjadi landasan suatu karya sastra yang terkandung dalam teks. Tokoh, yaitu pelaku dalam cerita. Alur/plot, yaitu urutan kejadian cerita. Konflik, yaitu permasalahan-permasalahan yang dihadapi para tokoh dalam cerita.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-3-manfaat-energi-listrik-bagi-kehidupan-564",
            "question": "Sebutkan 3 manfaat energi listrik bagi kehidupan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p> </p><p>1.sebagai sumber penerangan </p><p>2.sumber energi penghasil panas</p><p>3.sarana hiburan</p><p> </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "langkah-langkah-apa-saja-yang-bukan-untuk-menilai-buku-non-fiksi-628",
            "question": "Langkah-langkah apa saja yang bukan untuk menilai buku non fiksi?    tolong dijawab mau dikumpul besok \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>buku yang ada pengarang nya kalo nggak slah ya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "1. Melakukan penjajakan atau pengenalan buku yang diresensi.                 2.Membaca buku yang akan diresensi secara menyeluruh , cermat dan teliti.         3.Menandai bagian bagian buku yang memerlukan perhatian khusus dan menentukan bagian bagian yang akan dikutip sebagai data acuan.                          4.Membuat sipnosis atau intisari dari buku yang akan diresensi.                              MAAF KALO SALAH",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahasa-indonesia-jawab-dengan-penjelasan-1-ciri-utama-dari-drama-371",
            "question": "BAHASA INDONESIA    jawab dengan penjelasan\r\n1. Ciri utama dari drama adalah....\r\na. Berbentuk dialog\r\nb. Bertujuan untuk di pentaskan\r\nc. Berbentuk daya tarik\r\nd. Berupa cerita\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Berupa cerita</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Awalnya disusun dalam bentuk dialog lalu dipentaskan di atas panggung dalam bentuk cerita</p><p></p><p>Semoga bermanfaat ^^</p><p>-Lily \u2728</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>jawaban:</p><p>Ciri-ciri drama adalah:</p><p>memiliki naskah drama atau teks yang di dalamnya terdapat dialog; drama harus diperankan atau dilakonkan; drama berupa cerita yang terdapat konflik dan emosi; sebuah pentas drama, memerlukan adanya latihan khusus untuk para pemain.jawabannya :A. berbentuk dialog</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p><p>jngn lupa follow aku yh</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-2-manfaat-kegiatan-usaha-kepiting-yang-bener-gua-kasih-j-273",
            "question": "Jelaskan 2 manfaat kegiatan usaha kepiting\r\n\r\n\r\n\r\nYang bener gua kasih jawaban terbaik \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>manfaat dari kegiatan usaha kepiting yaitu :</p><p></p><p>1. Memperoleh pendapatan dari hasil penjualan kepiting </p><p></p><p>2. Dapat mengonsumsi kepiting yang sudah panen ( konsumsi sehari hari )</p><p></p><p>3. Dapat membuka lapangan usaha untuk orang orang atau tempat untuk belajar budidaya kepiting </p><p></p><p></p><p></p><p><strong><em>SEMOGA BERMANFAAT </em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bacalah-penggalan-drama-di-bawah-ini-untuk-menjawab-soal-9-111-ru-772",
            "question": "Bacalah penggalan drama di bawah ini untuk menjawab soal 9-111    Rusti\r\n: Aduh, siapa yang mengambil bukuku?\r\nAndi\r\n: Buku apa?\r\nRusti : Matematika. Pasti ada yang iri.\r\nAndi\r\n: Kok kamu yakin begitu ?\r\nRusdi\r\n: Pasti. Aku selalu mendapat nilai 100\r\n9. Tentukanlah latar dalam teks drama di atas!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dalam cerita tersebut, latarnya adalah latar suasana</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}